ex話要擺我啲裸照上網

擺咪擺囉！最憎人威脅我 我之前係驚過，但我依家冇嘢好驚，人都係健忘㗎啦，最多咪去整轉容翻黎

靚女仲可以上位轉做kol

冇人想睇gay佬相

建議你可以先自拍一批激啲嘅，先過佢放上網，咁就可能減低佢啲相嘅破壞力。

不屑依啲職業

真絲

你擺先過佢咪得囉

冇人想睇男人

佢嗰啲已經好激